[PS4] Pro Club D2隊誠招中後場

Team Name:Isolated

之前個隊長期係D1作戰,岩岩開左新隊上到D2,報左Vpl league

主打4321同4231, 地面進攻同淫亂走位為主
現有1ST,2CAM,1CDM

時間 :日子不定多數都係 22:00 - 01:00（可早開或打到訓）

招實而不華有經驗者, 主要防中及後防優先（意識同防守技術，同埋以團隊為先)

有興趣者可以pm telegram : miroslavk

推 現時隊中有6人

lm

巴打係咪有興趣？

都有，但vpl league咩黎？

集合好多勁球隊嘅比賽嚟 今屆有72隊

巴打踢開咩位？

個比賽夜晚進行？打開cdm

係 不過我地平時都會玩